笠綠帽嘅人你地聽撚住

唔好以為自己做過嘅嘢冇人知
你伴侶唔篤爆你
唔代表你可以瞞天過海
你地會有報應

話偷食有原因嗰d收撚皮
做錯嘢仲要賴另一半真係正人渣

咁關你乜事？

我男朋友比綠帽我戴 仲要係佢個ex

派吓話

幫你笠返佢？

女仔唔會戴綠帽㗎on9

不了 騙子